有無人APPLE MUSIC 啲歌有時會無哂

如題
DOWN 落黎啲歌唔見哂，無轉過a/c

推

重新down 既歌啲封面都顯示唔到